Otososyative hafıza
 Otomatik ilişkilendirme belleği veya otomatik ilişkilendirme ağı olarak da bilinen otomatik ilişkilendirilebilir bellek yalnızca küçük bir örnekten bir veri parçası alabilen her türlü bellektir Girişteki parazitin gürültüsünden arındırılmasında veya çıkarılmasında çok etkilidirler ve verilen girdinin biliniyor veya bilinmiyor olup olmadığını belirlemek için kullanılabilirler
Wed Jan    GMT GMT